dark knight trilogy同avengers trilogy，你鍾意邊個?

正皮 : dark knight
負皮 : avengers